對元朗手足只有一句話

支持你，be water!

Fyi

一齊走

割腎都唔割！

係咪走緊??

支持你，be water! x2